# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: placeMarkers 5.5\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: nvda-translations@freelists.org\n"
"POT-Creation-Date: 2015-09-04 16:00+1000\n"
"PO-Revision-Date: 2015-10-07 23:14+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: nvdazh_TW <nvdazh_TW@googlegroups.com>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.10\n"

#. Translators: label of a dialog presented when installing this addon and placeMarkersBackup is found.
msgid ""
"Your configuration folder for NVDA contains files that seem to be derived "
"from a previous version of this add-on. Do you want to update it?"
msgstr "您的NVDA設定檔資料夾中，似乎含有此附加元件先前版本的檔案。是否要更新？"

#. Translators: title of a dialog presented when installing this addon and placeMarkersBackup is found.
msgid "Install or update add-on"
msgstr "安裝或更新附加元件"

#. Translators: label of error dialog, translated in NVDA core.
#, python-format
msgid "text \"%s\" not found"
msgstr "找不到\"%s\""

#. Translators: title of error dialog, translated in NVDA core.
msgid "Find Error"
msgstr "尋找失敗"

#. Translators: message presented when a string of text has been copied to the clipboard.
#, python-format
msgid "%s copied to clipboard"
msgstr "%s複製到剪貼簿"

#. Translators: the name of addon submenu.
msgid "P&lace markers"
msgstr "Place markers(&L)"

#. Translators: the tooltip text for addon submenu.
msgid "Bookmarks and Search menu"
msgstr "書籤和搜尋功能表"

#. Translators: the name for an item of addon submenu.
msgid "&Specific search folder"
msgstr "指定搜尋資料夾(&S)"

#. Translators: the tooltip text for an item of addon submenu.
msgid "Opens the specific search folder"
msgstr "開啟指定搜尋資料夾"

#. Translators: the name for an item of addon submenu.
msgid "&Bookmarks folder"
msgstr "書籤資料夾(&B)"

#. Translators: the tooltip text for an item of addon submenu.
msgid "Opens the bookmarks folder"
msgstr "開啟書籤資料夾"

#. Translators: the name for an item of addon submenu.
msgid "&Copy placeMarkers folder..."
msgstr "備份place markers資料夾...(&C)"

#. Translators: the tooltip text for an item of addon submenu.
msgid "Backup of place markers"
msgstr "備份place markers"

#. Translators: the name for an item of addon submenu.
msgid "R&estore place markers..."
msgstr "還原place markers...(&e)"

#. Translators: the tooltip text for an item of addon submenu.
msgid "Restore previously saved place markers"
msgstr "還原先前儲存的place markers"

#. Translators: label of a dialog presented for copying place markers.
msgid "Select a folder for copying your saved place markers"
msgstr "選擇一個資料夾備份您已經儲存的place markers"

#. Translators: label of error dialog shown when cannot copy placeMarkers folder.
msgid "Folder not copied"
msgstr "沒有複製資料夾"

#. Translators: title of error dialog shown when cannot copy placeMarkers folder.
msgid "Copy Error"
msgstr "複製失敗"

#. Translators: label of a dialog presented for restoring place markers.
msgid "Select the place markers folder you wish to restore"
msgstr "選擇要還原place markers的資料夾"

#. Translators: label of a dialog presented to save or delete a string for specific search.
msgid ""
"Type the text you wish to save, or delete any text if you want to remove it "
"from the previous saved searches"
msgstr "請輸入要儲存的文字，或刪除任何您先前已儲存的搜尋文字"

#. Translators: title of a dialog presented to save a string for specific search.
msgid "Save text for specific search"
msgstr "儲存用於指定搜尋的文字"

#. Translators: message presented in input mode, when a keystroke of an addon script is pressed.
msgid "Saves a text string for a specific search."
msgstr "儲存用於指定搜尋的字串"

#. Translators: message presented when there is not file for specific search.
msgid "File for specific search not found"
msgstr "找不到用於指定搜尋的檔案"

#. Translators: message presented in input mode, when a keystroke of an addon script is pressed.
msgid ""
"finds a text string from the current cursor position for a specific document."
msgstr "從目前的游標位置處尋找字串"

#. Translators: message presented when a bookmark cannot be saved.
msgid "Bookmark cannot be saved"
msgstr "無法儲存書籤"

#. Translators: message presented when the current position was previously saved as a bookmark.
msgid "This position was already saved"
msgstr "這個位置的書籤已經儲存過了"

#. Translators: message presented when a position is saved as a bookmark.
#, python-format
msgid "Saved position at character %d"
msgstr "在第%d個字元位置儲存書籤"

#. Translators: message presented when a bookmark cannot be saved.
msgid "Cannot save bookmark"
msgstr "無法儲存書籤"

#. Translators: message presented in input mode, when a keystroke of an addon script is pressed.
msgid "Saves the current position as a bookmark."
msgstr "將目前的位置儲存為書籤。"

#. Translators: message presented when the current document doesn't contain bookmarks.
msgid "No bookmarks"
msgstr "沒有書籤"

msgid "Bookmark cannot be deleted"
msgstr "無法刪除書籤"

#. Translators: message presented when the current document has bookmarks, but none is selected.
msgid "No bookmark selected"
msgstr "沒有選取書籤"

#. Translators: message presented when a bookmark is deleted.
msgid "Bookmark deleted"
msgstr "書籤已刪除"

#. Translators: message presented when cannot delete a bookmark.
msgid "Cannot delete bookmark"
msgstr "無法刪除書籤"

#. Translators: message presented in input mode, when a keystroke of an addon script is pressed.
msgid "Deletes the current bookmark."
msgstr "刪除目前的書籤"

#. Translators: message presented when trying to select a bookmark, but none is found.
msgid "No bookmarks found"
msgstr "找不到書籤"

#. Translators: message presented when cannot find any bookmark.
msgid "Cannot find any bookmark"
msgstr "找不到任何書籤"

#. Translators: message presented when a bookmark is selected.
#, python-format
msgid "Position: character %d"
msgstr "位置:第%d個字元"

#. Translators: message presented when the next bookmark is not found.
msgid "Next bookmark not found"
msgstr "沒有後一個書籤了"

#. Translators: message presented in input mode, when a keystroke of an addon script is pressed.
msgid "Moves to the next bookmark."
msgstr "移到後一個書籤"

#. Translators: message presented when the previous bookmark is not found.
msgid "Previous bookmark not found"
msgstr "沒有前一個書籤了"

#. Translators: message presented in input mode, when a keystroke of an addon script is pressed.
msgid "Moves to the previous bookmark."
msgstr "移到前一個書籤"

#. Translators: message presented when cannot copy the file name corresponding to place markers.
msgid "Cannot copy file name for place markers"
msgstr "無法複製位置標記的檔案名稱"

#. Translators: message presented when file name for place markers is copied to clipboard.
msgid "Place markers file name copied to clipboard"
msgstr "位置標記的檔案名稱已複製到剪貼簿"

#. Translators: message presented in input mode, when a keystroke of an addon script is pressed.
msgid "Copies the name of the current file for place markers to the clipboard."
msgstr "複製位置標記的檔案名稱到剪貼簿"

#. Translators: This is the label for the specific search settings dialog.
msgid "Specific Search"
msgstr "指定搜尋"

#. Translators: This is the label for a textfield in the
#. specific search settings dialog.
msgid "&Text to search:"
msgstr "請輸入搜尋文字(&T):"

#. Translators: The label for a setting in specific search to select a saved text.
msgid "&Saved texts:"
msgstr "已儲存的文字(&S):"

#. Translators: A combo box to choose a saved text.
msgid "Saved texts to search:"
msgstr "已儲存的搜尋文字"

#. Translators: the name of an action presented in specific search dialog.
msgid "Search down"
msgstr "找下一個"

#. Translators: the name of an action presented in specific search dialog.
msgid "Search up"
msgstr "找上一個"

#. Translators: the name of an action presented in specific search dialog.
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#. Translators: The label for a setting in specific search to select an action.
msgid "&Actions to choose:"
msgstr "選擇動作(&A):"

#. Translators: A combo box to choose an action.
msgid "Select an action to perform:"
msgstr "選擇要執行的動作:"

#. Translators: An option in specific search to perform case-sensitive search, copied from core.
msgid "Case &sensitive"
msgstr "大小寫需相符(&S)"

#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on to be shown on installation and add-on information.
msgid "Place markers"
msgstr "Place markers"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
msgid "Add-on for setting place markers on specific virtual documents"
msgstr "本附加元件可在使用瀏覽模式的文件中設定位置標記"
